[0仔對決] 關智斌 VS 陳鍵鋒

屌拿星，兩個都好靚仔
完全揀唔落手
正宗青靚白淨斯文小生type
好想同佢地3p瘋狂灌腸
用我條巨龍挑逗斌女粒的再大大力吉柏翹屎眼！！！
插完左邊插右邊。。。hehe

斌女

柏翹

扯到上太空了！！！咬大棍！！！

該煨囉
還我學警柏翹

2018年嘅關蛇仲係咁正

咁我呢?

後者脂粉重左樂撚多

文仔都好正
學警狙擊同居勁撚基
一定係1仔，晚晚諗計踢走藥煲瘋狂做愛！！！

同埋成個人好腫 不過算啦佢都40
柏翹永存心中

文囝同悠悠

幸運王子 江若琳好似真係出左本咩小公主浪跡天涯

一定係何熙浩！！！
陳鍵鋒不了，小器鬼，之前同官恩娜為咗爭吳唱k不和

個人覺得出更好睇D,但比淘大宇搶好多FOCUS

吉bee
柏翹都好正喎但係！！！

屌，我都記得呢單娛聞

May

出更主要係瘋狂破案+同呀mi鬥志鬥力
完全醒唔起春卷都有做。。。做呀mi細妹
狙擊就臥底條線 三哥carry 大天二仲因爲laughing紅到開巷。。。

各有各好

你有無買boyz演唱會？

柏翹投票數係0，慘敗

當年我都搶哂柏翹風頭啦,佢仲要勾二嫂

Madam袁咁撚正
是咪一齊上夜校日久生情？不過人地都唔so佢

無呀，興趣不大

我想親眼睇牙bun粒的咋

有得啜就話啫，嘥幾舊水入去遠觀就無謂啦

咁又岩
好想用巨龍遊走佢個胸肌

其實up得出佢地既歌唔多過3首。。。

好似公公/太監

塊面唔知做乜撚野 走哂樣

10年前 後者
今日 前者

利申絲

我長情
暫時仲堅持係陳鍵鋒

證實咗佢哋係基佬?

All in bun

一定係kenny
面型身型正過陳

一路抽插斌女一路 ho hei ho

後者有冇18年既相 睇下？

#2咪有

我屎眼會喊

陳個鼻好屈機

麻妹早晨
In bun we 7s

小美料事如神！！！！100%係

詩詩都好鍾意睇柏翹？

學警狙擊靚仔到癲 個股正氣

啊媽係女人

嫲妹

倒塔咁早

衝！近排點？

好鍾意
以前見過真人仲靚仔過上鏡
小斌女都見過真人但冇太大感覺，可能唔夠高

柏翹而家好肥好腫 男人唔keep真係玩完

又去左做佢個御用衝動撚

最新照

立文win
仲有管家仔

幾好!下個月去日本玩

屌！我都係！

咁開心呀